[user]
	name = Kristian Walle
	email = ***
[color]
	branch = auto
	diff = auto
	status = auto
[color "branch"]
	current = yellow reverse
	local = yellow
	remote = green
[color "diff"]
	meta = yellow bold
	frag = magenta bold
	old = red bold
	new = green bold
[color "status"]
	added = yellow
	changed = green
	untracked = red
[alias]
	s = status
	l = log --graph --pretty=format':%C(yellow)%h%C(green bold)%d%Creset %s %C(white) %an, %ar%Creset'
	subrec = submodule update --recursive
	preb = pull --rebase
	perfclean = gc --aggressive
	ec = config --global -e
	up = !git preb --prune $@ && git submodule update --init --recursive
	p = pull
	sapp = stash apply
	sdrp = stash drop
	spop = stash pop
	slist = stash list
	sshow = stash show
	guib = gui browser master
	cacheclean = !git rm --cached -r . && git add .
	uloco = reset HEAD~
	urb = remote update origin --prune
[core]
	editor = subl -n -w
[diff]
	tool = diffmerge
[difftool "diffmerge"]
	cmd = diffmerge \"$LOCAL\" \"$REMOTE\"
[merge]
	tool = diffmerge
[mergetool "diffmerge"]
	cmd = "diffmerge --merge --result=\"$MERGED\" \"$LOCAL\" \"$(if test -f \"$BASE\"; then echo \"$BASE\"; else echo \"$LOCAL\"; fi)\" \"$REMOTE\""
	trustExitCode = true
[mergetool]
	keepBackup = false
